[月經] iOS集中討論區 (104) 午夜綠色的風

西北風

Backup呀

iOS 12.4.1現已推出
iOS 13 - 9月20日

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.1 beta
<Public Beta

13.1 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機試用Night Mode(收費App)

國絲lm

popo綠處理中

NPLM

Topic no Hong Kong fuck you

新人留名學野

雷蛇留名

lm

想問一下部max有時充電去到98%就唔郁，但reboot完就變返100%，係咪部機有咩問題？

唔使傳 6GB RAM好大機會假 有跑分app指今年iPhone 得4GB

蘋果良心大發iPhone 11系列配置6GB記憶體？！想太多了！

放左XS 訂pro max

想上iOS13 GM 但冇Mac機
試過用3uTools不過出error
有冇其他方法

iOS13.1 Beta 3上唔上得過？主機

So rich

究竟pro 係4GB定6GB RAM

個個都防暴綠...其實係咪淨係得我覺得金色幾靚??

11如果係單層主機板就買頂唔順xs熱到仆街

呢期沙田Apple Store係咪因為示威所以晚晚收8點？

你升之前行次iCloud backup 之後就咁升就得

當住4GB 先 冇希望就唔會失望

當住4GB我都會有少少失望囉

鋪頭有實機睇未？

ios 13.1 9/30推出

如果得4GB
我會出11算

等多幾日有gm 啦

ipad pro 2017 次次入連登都要reload
之前唔洗 有無人都係咁？

請問有無d data用量統計app
可以set到淨到統計特定時段，例如每日10:00-20:00既用量？

今次隻金好土豪
我買完防暴綠想換返警察黑.....

真
雖然popo綠好靚 但冇3D touch 同6GB RAM就唔值

我對磨砂金冇乜信心
舊年令面金好似珍珠咁就靚

磨砂一定係警犬黑最靚

太空灰

唔該有未？

Windows就咁用iTunes升？OTA又冇得上13 GM

心急

宜家個iOS 13唔係GM來咩？

OTA升唔到13GM
上13.1

Windows iTunes好似做唔到IPSW 13gm

照上咗先 到時落返

iTunes早兩日有update

Window iTunes 而家上到13？

AN機轉過來 圖片，WTS APP紀錄 聯絡人等
資料可以點backup

對上用an機已經係6年前 好似有得down 個app 做transfer
你set iphone個陣有教你點做
唔知依家仲係唔係

尋晚先上完，裝完profile 就裝到
請backup同參考網上教學，如有失誤，閣下自理

元朗白

有ipsw
Update iTunes 12.10.0.7
就update到 13GM

揀色就一定去士多撚下再決定啦

好的 我仲守緊beta6

Beta 6真係好正
無乜特別咪keep住先囉

20號攞機，真係接受唔到隻色先再轉

成日respring 聽講gm 版係咪掃mon都lag

iOS13都cut 3D touch變哂long press, 其實日後都無分別

GM係我用過咁多個beta最好果個

利申 iPhone X

我7 plus GM係feel到無 beta 6咁順
但唔會好明顯，係掃到一半中間Click咗一吓咁

同好

用英文名+姓真係拎唔到機？
我買咗一部新iphone諗住去又一城拎，但唔知網上買俾埋錢都要用全名？

之鋒黃

想問iPad嘅hz數係咪意思影響個速度？越高hz就越快

但我itunes 都係話我已經最新13 3utools有冇得keep資料升上去

要同信用卡或者身份證相同

想問有冇人試過用iPad 10W牛叉iPhone？同18W快充差幾遠？
會唔會傷電？

試吓用windows store 版itunes?

我用iphone x , 10w 牛差大概70秒內1%電
會比5w 牛熱啲之外冇乜大分別

我以前次次唔同名都得（開email單俾佢check）
但依家講到唔啱名就一定唔得
唔知係執正咗嚟做定係點

由day 1開始用18w叉xs max
差唔多成年battery health都仲係100%
叉既速度快大概30%

冇用過18w

我成日用ipad牛叉住6s+打機 （重度使用 叉住玩每日幾個鐘以上）
都叉得幾快 叉住玩都上到100%
So far未爆炸
舊電年半前換過而家88%損耗

Ok 了 原來都係返個ipsw 先得

我上次換電都要對身分證

好on9
我睇返apple id 係全名
買完佢send俾我帳單係英文名+姓

上左GM落翻12.4既，跟網上做法係咪會無哂自己抄既歌

本來想揀pick up
點知揀咗送貨
因禍得福

我就係咁
我已經問過天才點set先得
佢地又答唔到我

有次去換電
佢地部iPad有哂我啲資料
仲有好多名+地址
我立到全部都係英文名+姓
冇一個係全名

我試過改Apple ID個名，唔得
入Store app改shipping address個名，唔得
入Store app改billing address個名，唔得
入wallet app逐張信用卡改名，唔得
唔用Apple pay俾錢，自己手動入名入卡，唔得

我懷疑Apple 個system根本就有bug
拎咗我以前個英文名放落去個system就算

Gm 掃mon真係衰過beta6 少少lag

WhatsApp back up 長hold 係preparing
有無解決方法

用尿袋叉？

我想問返，我係Apple store online已經買左iPhone 11 pro，我想問問係咪買果刻已經扣左錢？定係拎錢果刻先扣？
因為我想20號拎機時，trade埋部 iPhone X比Apple，想問問到時係咪可以即時用埋trade機筆錢落 iPhone 11 pro到，定係佢比張Apple store gift card我就下次用？

原裝18w牛

popo綠

IPHONE 11 有幾GB RAM？

唔可以 要下次先用
你可以cut單 trade咗先買

買左11pro max
Xs比呀媽
但好似好厚咁

當我無問過

型號 RAM 電池容量
iPhone 11 4GB 3110mAh
iPhone XR 3GB 2942mAh
iPhone 11 Pro 6GB 3190mAh
iPhone XS 4GB 2658mAh
iPhone 11 Pro Max 6GB 3500mAh
iPhone XS Max 4GB 3174mAh

IPHONE 11 都係 4 GB，咁我買IPHONE XS/ XS MAX 算鳩數

望佢快減價

正孝子

我最多都係捨得送XR俾老豆老母

11 有 A13 又多廣角鏡
我都唔係幾好意思比部 xs max 老母......講緊 mon 嘅嘢佢應該睇唔出

其實xs max好勁（仲好貴）
俾你講到好似好差咁

其實信用卡有你名 你張單有你信用卡no. 基本上唔大問題

希望佢13.1解決翻發熱呢個問題
13 Gm 又唔係話熱，但係冷氣房上下tg 連登都暖暖地

究竟幾時開始傳出錯名「一定」唔得呢樣嘢？

只係有可能拎唔到姐

見佢用緊6 慢到死

訂咗金色

11 雙鏡 wor

一間我要去Apple拎貨，我都會問佢依個問題，我之後再上來post

畫面流暢度

珍珠奶茶

等你

幾時有實體機試上手 仲1516咩色好

點解同上年size 一樣
電可以多咁多

訂咗灰
綠色每次諗起班狗心情就好差

現場睇一定全部色都好靚

上年xr想買唒返屋企

本身用開細機，今次訂左6.5"

係咪應該整番張防窺moon貼，咁大個moon搭mtr咩都比人睇到晒

我係諗緊到底直接比部 xs max 老母，定賣咗部 xs max 拎錢買 11 比佢
oled mon、窄邊同玻璃底我覺得無 A13 同廣角鏡咁重要

原來7plus解像度仲高話11

連登仔真係好Rich
我頂多諗住買部2手8plus 比老母

11 雙鏡廣角好似有用過 xs max 雙鏡望遠

但我連睇圖都選唔落手

買哂番屋企真係可以日日換機襯衫
紅同黃好正

其實只係我個人奢侈 其實唔啱
老母部 SE 又就到期先想比自己部 xs max 佢用
但就諗緊好似 11 better

Xsmax 值唔值得換11

上年以為女人橙好柒
點知去到store J左勁耐

自己照用max
買11比老母

Apple啲嘢年年都吹到大躍進唔換唔得咁
但問心你平時感受到幾多？
當然好有米另計

成日好想儲唒d機
Apple 賣唔賣殻？一千一個我ok

女人橙好撚正
就算到今日我都有諗過為咗隻橙而買XR唔買11
等電訊商清貨減價先

Se > max 佢應該好驚喜

仆街了，直降瀨撚晒野，
restore完 係"hello" screen 無限loop

咁多年除左6(s)
iPhone 咩色都整得好靚

想用新色 但又驚好快睇厭
跟住就無限係黑白綠諗黎諗去

SE上Xs Max對老母嚟講應該係由地核上太空咁嘅級數

Lm

老人家買返lcd機好d, 話晒oled傷眼

睇厭貼skin

追擊左好耐

唔值

好撚正

要換就換pro

唔知凶宅d原裝case會唔會返貨

但whatsapp 紀錄過唔到

屌, 13gm 個mail app 壞既

講iOS之餘都希望各位手足見到有後生仔俾人打都幫手救人
唔好掛住玩iPhone

我上次入左英文名，去到職員幫我改返英文全名

正常 兩邊唔相容

點解用APPLE PAY都唔知

popo 綠都唔係無辜

我上面提過改哂所有可以改嘅名做Chan Tai Man
最後都係出Peter Chan

然後有次我去天才吧換電
佢個system係叫我Peter Chan

風繼續吹

都話4g

姐係voldafone講大話

不如唔好出

其實我想要部spare機

好多地方都講緊大話 黑警又係 正苦又係

Btw 上連登，部機熱過走去食雞，咩料

Big 巴打 is watching you

Yes

如果真係6gb ram... 我xr都想轉 雖然3眼真係...

有冇耳機可以iPad iPhone互換而唔洗reconnect ?

XR冇皮套，iPhone 11就有。公平咩

膠套

點會呀，明明XR都俾緊以前個旗艦機價㗎喎
唔通Apple帶頭歧視佢？

唔用最貴最新嗰部都係窮撚
窮撚冇資格用皮套

4gb only

XR用ios13.1 beta3 其實好順又核電 我想等多年先換

Apple呢個三眼排位真係接受唔到

應該來緊幾年都會係呢個design

我都用緊XR 但如果6gb ram應該可以用3年up

Cls
之前啲細機咪一樣有

咪係，點解會咁嘅呢？
Apple 歧視佢？

其實都幾擺到明係
坐正/主流但唔係top嘅機

你舊電壽命幾多%

呢度有冇人會換AW5鈦版？
好似唔係貴鋼好多有啲想試下

乜XR唔係俾緊以前旗艦機個價嘅咩？

iPad嗰個夠用

想知有咩分別
之前無睇

我發現少啲上嚟睇啲人討論會無咁想買
特別係睇少啲人嘅留言

垃圾嚟
用iCloud成部backup就得

6GB未必真

新料
輕啲
That’s all

係咪講緊我

係呀
不過有你買晒啲products嚟做用家測試都唔錯

真係咁介意嘅人不如等到星期五啲人拎部機嚟run Test 拆晒出嚟check
仲有嫌xs電少同熱嗰啲

等陣拆開又係雙層老母板
個問題都係可能一樣

一有新機出突然多左咁多人屌XS
XS用左成年無病無痛幾好用

搵緊理由買新機
都有人無屌，直接想換

毒撚冇人陪唯有買嘢氹自己開心

我純粹想換咋
講真我有少少想照keep xs
然後買多部8仔做紀念

我仲未有返收入買
連本身想執隻s3玩都係諗諗吓算數
留錢等iPad Pro更新打爆佢

買陶瓷版更好 價錢差唔多

成皮嘢都叫價錢差唔多

紀念有home既最後代？

97%

鈦版同陶瓷差3千咋

5舊就買新啦
一係就s3
一係就s5

係呀
呢個design真係好經典

最經典嘅係iPhone 4
Design真係完美
成部機可以平放

其實個鏡頭點解要凸出嚟
我之前睇過係有人解釋過

唯有加個leather caseif not平放唔到

Leather case真係好正
啲淘寶嘢真係完全唔掂
原廠最正

淘過好多so called皮廠
冇個得
原廠雖然貴但好值

唔怕悶真係買一個可以用到換機
之前成日買淘寶殻嚟換
人大咗就決定買一個用到尾算

樣靚+料靚嘅話
真係一個套可以玩到尾
官方皮套真係值

講真淘寶依家都唔平

20號睇咗實物再諗諗先

會唔會傷電？我見可以支援18W 咁10W都應該得啦
如果係咁可以慳番 唔使買18W

請問香港既apple store 收唔收美版AT&T有鎖機?

Reliable?

我屋全部牛都用iPad 版
幾年都無事

咩色有咩分別？除非你裸機唔用套

裸、包膜、透明case
就算用套
我間唔中都會拆開黎丁下

APPLE CARE 成千蚊

有冇人會買埋？

上年出xs買左都幾後悔

比個sales水左話玻璃好易爆

結果呢年成日跌都冇穿冇爛

我覺得皮套好正，但唔Show新機色出黎又好似唔夠開心

唔用套就易如果你帶套可以唔買

比左錢喎,可以點轉?
我都因為咁所以取消左~

agger
ipx兩年唔用套 乜事都無..

其實唔會，一睇就覺得白色最襯個三點cam, 上面一堆人話要揀深色遮住個cam, 其實咪姐係唔鍾意個design咁不如唔好買

我xs max上年都買左
後悔緊 除左條邊花哂 其他乜事都冇
仲要今年有啲心動換機

之前話唔用無線叉電，點知又喺牛角換咗塊返黎玩，又叉得幾快

跌咗一年終於爆 好有成功感

不過如果真係爆左
有買就好好多

真一係唔講，一講開左其實大家都唔夠用

好似話aw apple care貴左

Iphone 11 pro同 pro max應該係雙層版架喇

依家就等睇iphone11會否keep住單層 如果係就一定可以keep住打機都核電+唔熱

airpods 唔夠膽用

Apple 種姓制度
你哋用低階機嘅filthy peasant係賤民
哂咁多錢買配件，不如儲多兩個錢上旗艦機，做人上人
Glorious Apple Master Race

冇事㗎 ipad牛得10w 同埋叉人同被叉果個 佢哋又溝通用咩電叉

問左了

名個方面，身份證叫 Chan tai man, 但 你apple個到show左 tai man chan 都可以拎到，但如果係 Chan man tai就應該唔會比拎

另外 身份證 寫 Peter Chan, 但apple個邊 寫 Chan tai man 就話會比經理approve左先囉，要經理決定

唔駛後悔, 差唔多到期就扑爛佢去applestore 換部翻新機
又可以再玩多兩年

老老豆豆，翻新只係新皮唔新餡，內臟有可能差過唔換

咁我信Apple 出廠有過QC 既

可能我唔好彩用過6代iPhone，5s體驗最差，換完apple care 4個月後死底版，咩都molamola

之前邊洗 成千蚊

或者咁，當自己無睇過發佈會。入apple website compare Xsmax Promax，睇返分別唔係十分十分大

24 秒看iPhone 2019 亮點。

不過買咗之後就好似為咗唔好浪費
有少少嘢都走去換
下次iPhone我都唔再買

反而翻新iPad Pro 10.5” 同埋aw呢啲買咗有保障好多

翻新pad最好買，始終週期耐過手提
Aw自己無買，鋁版已經睇開左，花就花

皮套你地用咩色 利申橙色

原來部xs 氧化左 底部有個位變左藍色
Apple case唔cover底真係會變成咁

我都有少少

諗住二手放俾人先發現 諗住自己keep得好好 冇花冇痕 點知衰收尾

其實apple都幾過份
11 pro同11 pro max重過上代咁多

減左幾多？

電大咗

Xs金+山林綠皮套
個套已經黑哂但好有質感

本身傾好6500
諗住影相俾佢睇個時先發現 降到6000佢都話要考慮下先 咁就冇了 再搵人買

咩位？鋼個邊框位可以磨返靚佢

有無 無線充電器推介？

利申 8同Xs

影張相黎share下

志在有得用嘅話可以買Momax
$100咁上下有一個

充幾耐先滿？

同埋用線充同無線充有無話有咩好處同壞處？
速度差好多？

我冇實際計過
因為我多數都擺過夜叉
見$100做到想做嘅嘢就冇理咁多

無線充主要問題都係冇插線咁快
同埋部機成日都好暖
有機會令舊電快啲老化

會唔會買ikea好啲？

airpods用乜牛叉都係得0.3xA 放心用ipad牛

應該唔係氧化
而係手指尾成日托住個底磨到甩 coating
不過請靚嘅apple official case無可取代

邊到賣走部機好

用緊原廠矽膠殼 D 邊位磨到反光

大家，我想問下現在係唔係可以機過機資料，唔使 經過iTunes Or iCloud?

賣機先達ok

係 但係d app都係要用wifi慢慢down

我試過賣啲有暗病嘅機去ST

對ST狗唔洗客氣啦

有咩暗病，分享下

Weekend過完資料去行一轉

屋企人有部爆咗moon定唔知壞咩嘅XperiaZ5P
拎去整
Sony話有兩隻整法
平啲無防水
咁當然好啦
整完拎去ST餵狗

睇你想賣機拎錢定想換機

換，機底框少少變色

X 64
二手價最高有幾多

有冇人samsung 轉 iphone? 你地用咩方法轉資料?

通常邊間靚價

呢啲嘢都係勤力啲去格下價好啲
如果好殘就去Apple store，ok嘅話就去先達/電話舖都ok

頭先經開Apple Store問隻S2 trade到幾多錢
結果係$0
即刻好想星期五出隻S5

上網睇仲有450 wo
佢地點講 正常係會上呢個網再檢查你隻aw有冇問題 全部冇問題就係呢個價

你想換咪換
做咩搵籍口

佢嘟完我個S/N
就show唔符合資格

我係港女
要搵嘢賴下

換第二間士多問吓啦

有冇話點解? 唔係香港買?

入錯number 揀錯選項

我都試過check XR催到幾多，佢開個$0 畀我

唔知關唔關係翻新機事

但我已經落門市問都錯

唔關事 我隻aw都換過2次翻新

咁唔知了

問多幾個都係$0
我決定用網上個報價搏下有冇錢攞番

得450不如俾屋企兩老

佢有冇講點解$0

裂破璃但係冇裂落個moon到係咪都得返d垃圾價？

係

我冇問
不過我問咗幾個都係得$0
應該係佢地個database冇我隻錶個S/N

Agger 裸跑就抵買 淨係講爆芒
Pro細機嚟計 有Ac+爆第一次 18xx + 2xx =2千多啲
冇ac+就 21xx
即係爆一次係冇咩分別
我諗爆mon呢啲野應該唔會一部機爆兩次掛
Aw我就有買 因為裸跑 戴一年花少少換一次
換兩次然後換錶

無知一問 Aw 買完ac+ 係不問原因直接換? 洗唔洗再加錢換?

入去二樓好似好啲地下租貴

永續X+S2+pro10.5

蘋果無你支持就死，快救

如果依家12.4 升13 gm
同等到20號有冇分別
萬一有問題有冇得down 番12.4 冇哂d 料

聽住先

過兩日買完防暴綠max 記住通知手足bin你

3D touch係system app冇晒peek and pop
LiHKG app入面仲有

其實衛記同百老匯吹機都收得高 最緊要係check得好求其 開到機冇乜花就得

ST9成日壓價

iphone感覺差唔多
ipad就好大分別,我用pro 10.5,10W充一粒鐘只有30%左右
我用左半年快充,平時iphone大約剩30%左右會充電,部機上年12月買,而家仲係99%

永續Xs+S2+Pro12.9

自從舊年胃訊trade得幾好價+個哥哥幾靚仔之後
我就叫哂身邊想trade機嘅人去胃訊

iPhone用iPad牛真係夠 除非佢出到6000mah電

我依家想將屋企啲跟機5W牛丟哂佢
牛多過機

用controller 玩 game 真係好正
希望多啲game support

5W叉aw 藍芽耳機ok

但AW自己都跟咗隻5W

我得兩隻10w一隻12w

backup先升

累積落來啲相同片都30GB
仲有啲歌都30GB

冇左3d touch既連登仲有冇preview?

Gay

但依家全部streaming都唔知幾耐冇入歌啦話 以前因為冇得直接down歌先冇用iphone 但有spotify之後都冇down新歌落手機了

6s 爆mon都有$1000?

Game 就未必轉到 要睇server
我都唔知點解64GB會爆咗要買256 明明都冇咩app 但又會爆咗

介唔介意分享下storage既proportion

唔得

多謝用家既解答

有20GB計咗other 唔知咩來 可能係cache

ios冇得入app setting清垃圾? 定有其他做法

唔一定隻隻app 有

題外話 今次啲片冇左jony ive做聲優真係怪怪地佢把聲好正

其實+500有128GB 係幾吸引

有無人up左ios 13.1 PB之後 ig播video啲聲窒窒下咁？

sor冇講清楚我aim 11 pro
64跳256 生意手段

download左做offline songs就好易爆64

咁夠用就冇必要上256啦
大容量都有好處 讀寫好過64GB

13都已經係

我之前都係Samsung轉iPhone
我用move to ios
除咗wts其他嘢都轉到

用開無限plan所以冇用offline songs

咁都好啲 以為我部機問題
係咪要等ig update 先解決到

game冇可能 除非隻game有引繼system

但個價突破唔到心理關口
btw唔用icloud可唔可以用google drive代替d自動backup功能(?) 因為大學acc永久無限 部mbp都用緊佢

其實學校嗰啲我唔放心做唯一一個backup
佢一個唔覺意話del你就冇晒

個frd買咗powerbeats navy 幾靚
不過個盒黑色

Xr128放到幾錢到 準備換機

同問

想換邊部部

Pro 打機影相分別大唔大

打機 你單層板換雙層？

咩意思

唔好換/換11

大專ac其實會驚突然比人disable左

Pro唔係勁d咩

單層版for打機

點解既

散熱最好係XR...

睇嚟巴打係啲睇名就以為勁啲
講打機勁 11仲勁 個mon唔洗推咁高 同XR一樣

咁11同XR又唔係差好多我見其他巴打話11隻綠唔好睇

睇你影唔影ultra wide嘅相
唔影就慳返筆等多年啦

Apple好識改名
XR改名做11大家就以為係X嘅後繼機
仲覺得由一皮減到去六千幾好有良心

有新機就好想換

plus 有多D ram 就話有得揮
8仔

唔知8 plus 256gb trade到幾多

想放3800

有錢就是任性 只係俾意見 冇話叫你一定唔好買嘅

但大8boot機都快好多

8仔作為現任iPhone最平嗰部嚟講
吸引力大過舊年7仔好多

8plus抵到

性能好似真係冇咩提升

其實A10真係唔廢 入門係ok

跑分爭嗰少少

而家Apple trade in 仲收唔收6仔？
我見官網冇6仔既價

唉，其實新11pro有多啲RAM 咪皆大歡喜囉
apple user要加RAM好似乞米咁，啲RAM好撚貴咩而家

出街鋪放啦

因為今年根本係過渡期

隻綠色

我怕佢下佃唔出綠色
通常呢啲怪色出一年就無

7仔 jet black

恐怕11 S Pro 都只係+ 5G

呢啲怪色出一年就無

可能直接跳過出12呢
7,8都冇s (雖然佢哋係6sss

所以好想換
但未儲夠錢

想儲色下年真係停賣咪去store搶減價貨

如果我而家部機係ios13 beta 6 我backup左入itunes 之後放咗部機 再買11 到時11會係正式版ios13 咁我過唔過得返我個Backup過去新機？

過渡 5G ?
但當年 iphone 5 個 4G 都係閹割版

靚到唔捨得換機

收藏好似當年iPod Classic咁

iOS 13快過iOS 10 apple 點做到

今日喺Apple Store見到有個𡃁仔執咗兩部啞黑7仔
同個精靈講「咁多代金屬機得呢部黑色係靚」

事實

Jack black好似正啲

係咪買任何產品都有tv+送？

實物其實有少少膠膠地
金屬嘅黑真係型
所以我點都唔會trade
有人都留5仔黑色
全黑

yes

而家仲係M字仲要冇縮細

我留咗全黑5S,7 7plus就jetblack

依家整ip7 叉電位要幾錢到

佢咁多個鏡頭同sensor應該好難縮細？

7 jet black仲有？幾錢幾gb?

5s唔係全黑 但5 隻黑色好易甩

5個隻黑最靚

屌講錯 係4,5,5s都留咗黑

張gif錯post唔好意思

睇咗幾秒唔知你做乜鳩

啞黑咋
Jet black舊年已經冇咗

但由X開始，都黑唔盡，硬係灰灰哋咁，所以都係不了

買了11 pro
不過我部iphone7 mon同個玻璃都爛左
部機都冇住可以賣到幾錢
但扔左又好浪費 咁可以點好

去隔離post搵巴打整返好似都係幾百蚊
用嚟做後備

正視聽片

A11

仲用緊iphone5

4s 全黑

邊個post 呀

搵唔返個post

手機維修你問我答 (2)

thx

舊機福音，特別係6s

其實apple喺CPU同graphics跑前咗幾多
Cls

用itunes sync一次有機會會無左

呀，點解pre-order完啲時間過得特別慢

Apple整wallpaper真係有一手
呢兩張我用落7plus覺得個mon好撚靚

有人係潮汕登入左我apple id

自己淘拆機moon落黎換啦，百零蚊好易換

iPhone 7 門市仲有得買

點解我iPad 2018 lag左好多

iPad 2018有得用iOS 10?

快D改密碼啦仲上連登講

就咁睇柒柒地

快d開2重驗證啦仲上連登講

記得睇下地區有冇比人改做支那
一改就會雲上貴州

自用都只係捨得買XR

IOS 13 GM bug 到用唔到一日 (Mail app 完全用唔到)
落返去ios12 又唔係, 都係上左13.1 beta 繼續頂住先

beta 仲無GM 咁bug

除咗Delete Email會跳返入Preview之外，無乜大問題

利申Sync梗兩個Gmail Account

希望講下會變真，13唔係GM版

13.0 由DB屌到PB屌到GM都仲咁多bug咁大鑊

重裝左幾次, sync 唔到gmail
開個icloud email acc, 又話個mail app 錯誤

渣打app 又用唔到 反而13.1 beta 呢d 問題都無

部iphone7 上左beta 13 d 電倒水咁
換左新電一排

我之前部7仔，換完電個零月左右就發漲
要再換多次

Mail就無辦法

渣打13.1用到係因為佢係行Blacklist，係見大把人用梗13 Beta先Block，其實行whitelist限制version咪無咁戇鳩同埋Beta OS人哋係可以唔俾support你

我都遇過一模一樣
個staff搞唔掂最後叫我下次用網頁版store買一次野
試下到時可唔可以轉番

岩岩落左機用wifi 蛋就上唔到app store 點搞

諗緊去衛信trade in部an機做11定直接買部11好

去衛信好似有得transfer data?驚自己整搞唔掂

你android轉過嚟？
如果本身用iPhone嘅話
過資料冇難度

android轉過嚟

ios 13個相片app，可唔可以係張相到寫字畫野？

Why not

咁你叫胃信男幫你搞啦
不過最好早啲去
佢地一搞要搞成幾粒鐘

知唔知11幾時先可以walk in買?

an轉最好去衛信最好
佢會幫你轉埋data最方便

我覺得21號應該有得rock in
20號既話各大電訊商都有既啦

我覺得得白色11 個Wallpaper係襯到舊機

白橙色果張？

點解你地咁多問題

我而家部機其實trade得千五左右衛信trade機實驗屍咁驗再扣錢

唔trade機就咁喺佢度買有冇得做data transfer

唔清楚
但我諗買機都有呢個服務既
你去問問
你果部an咩黎
衛信價算正常
出街放cash都唔會高太多

上次我去胃信出XR俾女朋友轉會
剩係過whatsapp都過左成個下晝

下乜原來13 GM 個MAIL APP 係有問題架??
屌,
話說我前日諗住,由13.1 落返去 13 GM
順利落到無乜問題
但個mail app, 完撚全睇唔到email,
icloud, gmail 都load 唔到
得公司個email sync 到
跟住咪諗住, backup 多次13 GM 落itunes
洗多次機restore 囉
點知, restore 卡撚住左係 "hello" 個畫面,
打停入password 下一步又彈返去hello
搞唔撚掂之下要recover 返12.4.1 再升返上13.1 用返13.1個backup

直落係會有問題
我依家用唔到Apple Music

所以,
唔好downgrade 落13 GM呀
伏到仆街, 13.1 beta 3仲撚好用
新機都唔知點算,
究竟拎返黎直上返13.1 beta 先restore 好定
直接用13.0 當新機用算

我覺得未必係13 GM 既問題,
係我地本身個萬年BACKUP, 積左太多垃圾野
有啲APP 同IOS 13 又有啲撞
先咁撚多BUG,

我洗機再restore 返, 13.1 掃MON 都無LAG了

換完電過2個月後都係倒水 可能機件已老化

諗多兩諗 都係取消apple訂單
等walk in 唔洗就時間收機

我見有人問過
又話唔限時?

我係派上門 唔係門市攞
要等送到不如我直接去買好過 又唔急用

有無人個訂單付款人個名 係唔同身分證？ 可以點搞

完全唔同就cut 單保平安

真
我部機太多垃圾 依家部機OTA update唔到一定要駁電腦
我諗住今次直接back up iCloud 再iCloud落新機算

你係打咗咩名 我諗住打去門市問吓先

我已經打左 尋日去tst間apple到問 又叫打上online到問 打唔通 我頭先打完上cwb個間問又話對appleid同封email就得 姐係點貪方面打得2個英文字母

我尋日打上online到問 佢建議我cut單再訂過 話有機會攞唔到 我諗住打去攞機間門市問 如果佢話okay就當okay
打得2個英文字母好似有啲危險

升左IOS13...相簿唔撚見哂,得番最近項目...........

但其實到時應該check到你個id同電話 應該無問題掛

希望係

唔理啦 佢話ok就ok

你打完覆返我佢覆你咩呀巴打

好 雖然我都係打去銅鑼灣

終於book到天才吧

有冇得買咗部機transfer data之後再trade in?
Btw 如果想去Apple store 買用乜嘢卡有優惠？

點解銅鑼灣話一定要對到身份證嘅 即係一定要全名

咁大獲

但明明頭先打去又話對appleid就得

佢係咪蝦我 你係咪問specialist?

係呀 唯有收工再去問下

轉左去數碼通訂 順便上埋台
簡左臥底黑pro max 256
發覺都係黑色岩我

永續6S

如果問完可唔可以話返俾我知佢講咩

話一定要啱晒名一定係新仔嚟

想問下想去apple放左隻aw s2 係未可以先拎gift card 唔買野住都冇問題?

姐係點？ 唔會理？

冇得係apple pay用八達通

啞黑都好 幾錢

就咁睇好柒 用完7plus個mon即刻靚咗

搵其他wifi

要Cut了

隔離photos嗰邊呢

$450

如果6s+s4有無得用

係 仲值少少錢既時候放左佢算

有

可以留giftcard

係咪即係可以照試吓攞機

你個名有幾唔同先？
如果係名文花名加姓都畀嫁

thx 之前睇話期限係2年 而家仲係未?

想問下我買左aw同iPhone都係20號拎
分別係11點同1點timeslot
可唔可以係11點一次過拎晒？

衛訊 smartone可以
其他要問

期限真係唔知 因為之前換完張卡即刻用

睇你靚唔靚仔

我係英文名加姓 類似Peter Chan咁

咁係得的，我都係咁

即係你之前可以攞到？

我暫時冇野買 但隻s2又放起度好少用 遲早價值歸零 例不如放左先

用嚟買番iTunes credit得唔得？
俾幾個月iCloud好快洗哂

冇用icloud

可以
又一城同廣東道都試過
我訂用xxxxx chan
id 係Chan yyy zz
佢有對身分證同email

謝謝你
希望到時佢都會俾我攞

頭先無quote到添
謝謝你
希望到時佢都會俾我攞

預訂book左個時間如果遲半個鐘至一個鐘其實係咪都得㗎？

唔靚仔可唔可以一次過拎

遲冇所謂
最好當日內攞
遲左3日會再通知幾時攞
可能會收15%

唔該ching

你唔講我都唔知呢個分唇

想將7plus退落嚟專打機做副機
買8仔定11做主機好
平時都係睇下youtube fb ig whatsapp

11啦 用耐啲

用7升8你係咪講緊笑

Chok仔改裝iPhone 7

如果用13.1 beta remove beta profile 再等ota 升13.0 有無問題呢？

想講13.0 GM真係好撚垃圾

有人話係Geekbench唔support新機所以淨係show到4GB ram

應該無得ota 降架嘛

Hepatic touch （即long press) 做到

WhatsApp preview 得唔得？

13.1幾好喎
8仔機

但係連登long press唔係出preview 喎

吓？

我真係覺得唔掂

你講app定web

到底11 pro係4定6gb ram

App la

20號就知

無實機嘅話係無100%

4gb ram

6gb ram

1 熱
2 lag

咩機

我信6gb ram

熱我就唔多覺
但係掃home page好似唔順，啲apps無啦啦要load勁耐，係Safari呢啲

Whatsapp 就一直都要屌嘅

咁你就中伏

13.1 beta 3幾好
不過又係食電
iphone x

ipad pro 最高先6gb ram，iphone會唔會有6gb啊

Xs

請教下
我同人facetime 果陣對面聲太聲
就算我調整到最細音量都依然好大
音量調整完全冇用咁
不論調大調細都冇反應
但除左facetime,其他地方都正常(game,music等等)
有有辦法搞?
冇插耳機,就咁擴音,冇開助聽器相容性
iphone XR

做人冇夢想，同條咸魚有咩分別

T-mobile出咗spec
pro max 6gb ram

掃mon係lag

但係spirit CS又話4gb.
T-Mobile AT&T spec都係話6gb

真·啞黑11s pro

4

就咁睇除左防暴綠之外 其他都可以即日walk in買

我硬係覺得係玩最大容量6GB

冇6gb唔買了

help

我8仔上完13, 順到差啲cut 單

我信6GB

咁remove 咗beta profile 會點？

咪等到佢出13.1 正式版

11仲係21-25 shipping
睇黎首日應該walk in到 如果唔得第二日都得

iPad Pro都咁玩
iPhone Pro唔會唔玩掛

學埋android d衰野

但個價錢差距睇唔出會由4+256變6+512

陰公
X+Y呢個pattern搞到好似講緊Android機咁

除非Geekbench 果大堆跑分一部512 都冇

Multiple camera simultaneous recording coming to iPhone XS and iPhone XR, not just iPhone 11

咁咪即刻Ota update

Ipad是咪未有13gm

好消息

Molamola 蟹哂

鳩報價姐

如果pro max有6gb 真係可能會換 個spec應該可以用3年以上

應該可以更耐

係 但下年又5g 真係1516

可能下年唔會5g呢

唔會掛 5g夠佢地打j成個發佈會 冇理由唔加既

5g試驗機一定大把bug依家換頂兩年再換真5g機

小弟想試下玩iOS 13但係點解download 完個profile 之後 嗰profile page 入面冇嘅？明明iPad 都得

個人始終覺得5G仲未係一樣要追嘅嘢
又貴又未有咁多實際應用
如果出年新機有5G但貴$5000你買唔買

5g就算香港發展都唔會第一年即轉即玩
3g轉4g果陣都係好唔穩定
所以唔洗急

冇X

gm都唔洗裝profile
直接google 搵ipsw用iTunes裝

所以用緊X系列嘅等佢轉design先換

過熱機，oled又短命，逼你換機

真心部max 上連登熱過食雞，咩事

夠用就好

我勁多用X打機嘅朋友都話好後悔買
話7+/8+/XR仲好啲

我諗住遲啲如果真係出機
包膠包呢幅圖

包膠好玩咩

感覺個人化啲

再用套？

機會應該會大啲
唔靚仔會想你嚟一次算

包膠就唔用套了
我部mini都係包膠+cover就算
mon都冇貼

其實有冇得轉ACC
開返個香港ACC救唔救得返

5S/SE Pro

改埋logo去中間，剷走iPhone字真實感一大提升

有無介紹？等我都睇下部pad有咩可以包

轉地區ok

唔知啲youtuber幾時收到機

19號

Facebook search包膜
應該會令令舍舍有一間先達嘅鋪彈出嚟

不過包膠其實唔平
所以我每次包之前都考慮好耐
包咩圖都要設計好哂

幾時出新iPad Pro呀屌想買第三代11" iPad Pro

淘寶自己包

10月會唔會

如果第4代都係咁易彎我買返3代算

過兩日鬼佬有機做review就知

洗唔洗我又嚟潑冷水

利申用緊三代12.9好撚正
近年最愛嘅玩具
買11不如買12.9

會咁快咩

依家啲鬼佬youtuber好悶
吹奏多過review
得Dave2D叫做多啲input

手勢差

iPad Pro 11”出到第一代咋喎
得iPad 12.9”有第三代

12.9不了，依家唸住係iPad Pro 11"+ Macbook Air(Retina)

係，記錯

confirm 6gb

why not 12.9
我12.9+MacBook Air 2018

iOS 4GB ram 就夠，係and先要12GB ram

好賤

可以考慮換機

可以安心課金

訂左表示安心

我等睇實物

我等睇youtuber跑分

有堆人柒左

wa 6gb 實順到射

部ipad pro 對我黎講已經好撚爽

好想扑暈自己到星期四

我信係6GB

如果佢個網錯實俾班消費者告到暈

睇唔到圖

Apple store app iPhone 11 LTE都寫錯過 4x4 MIMO 啦，開訂前先改返

本來就唔係官方有公佈嘅嘢，錯咗冇事

包膠不了手感差

等拆機confirm

抄錯資料都要有部6GB畀佢先抄到

T-mobile 表示
iPhone 11 資料來源： LIHKG

明明磨沙玻璃好好J
搞咁多托

Pro Max 黑色用透明黑定磨沙透明黑好

安心訂4g ram 11pro

之前有幾個型號跑分都係4GB

MAX 64依家出面收緊幾錢....無損傷咁濟

我無糾結過幾多ram習慣左兩年一換

兩年一換通常都有Ram加
Xs/XS Max - 4GB, XR - 3GB
X/8+ - 3GB, 8 - 2GB
7+ - 3GB, 7 - 2GB
6s/6s+ - 2GB
6/6+ - 1GB
5/5s - 1GB

佢最on9就係無留位比sim card slot
除多幾次個殼就裂

其實apple 皮套係正
但唔包底甩哂漆

皮套我覺得好跣手
silicon好用啲

皮用耐咗會愈來愈似自己嘢

如果包埋個底就正

磨沙透黑
透黑太易花同痴油
買左兩代透黑決定唔再買
轉左用磨沙透黑

想睇下有冇估中512先有

ok thx

皮殼用一頭半個月就開始唔跣
Silicon 殼都好好，不過痴塵同啜住褲袋令我好煩惱

痴塵真係唯一敗筆
但我轉11 冇皮殻揀

Iphone6plus 12.4.1
上次更新完 成日彈提示登入apple store 入番密碼
入番密碼過一陣又係咁 取消唔入又唔覺有野 都係過多陣又叫你入密碼登入
求解

快D 20號未

等緊首日walk in 11

我心大心細11定11 pro

核電黎講今代係11勁定Pro版勁D?

佢個相機餅開窿咩事

想問你iPad主要用黎做咩？

11pro 3190
11 3110

淨睇電量差少少,apple又話11pro就耐xs 4個鐘,11就多XR 1個鐘.咁實際即係計落邊部會多d呢
Xs同Xr本身相差幾多個鐘又唔知

皮套唔包底
下面勁快玩完
之前用過folio case
下面又甩漆又變色

一般上網/睇YouTube
affinity photo執相
Korg gadget整歌
procreate畫畫
有時會連個keyboard寫下文（雖然呢樣用macbook好好多）
全部都係hea玩
之前都驚12.9會唔會太大
但用落就覺得12.9先係做嘢嘅size

出到黎差唔多 粒U又一樣 文字藝術

apple係咁
啲時間講完好似冇講

粒u慳電咗
然後俾粒細電你
部機厚咗
但又唔係加大粒電俾你

而家仲考慮緊11定11pro好,而家用緊X都幾易就熱,揀返11pro會唔會都係易熱呢仲要3鏡,一拍片部機著火咁濟

你都用得佢幾盡
除左睇YouTube就無其他用途咁

11同11Pro 邊部會多人買d呢

個窿可以塞幾多隻手指落去

透明磨砂黑 冇得輸

唔玩唔知部機咁正
iPad Pro雖然貴但其實值得投資
俾錢買幾個正app會玩得好開心（特價時候買）

我諗起塞另一啲嘢

然後ios13再食電左

買11PRO去日本

大家覺得battery個新function有幾有用？

air jacket 會唔會刮花個邊？
見個透明殼幾靚又薄身

睇下官網啦 11pro多1粒鐘

如果下邊包邊就好

純黑果隻手感幾特別

似磨砂但更幼滑

係咩
我用開silicon case 咩事都冇

想問iPhone 11前鏡有無廣角
睇唔明specs

啱啱重新安裝咗iOS係部iPad度，啲Certificate唔見晒，係咪正常，Apple Check唔check到

咁有無xr vs Xs 既呢張圖，我覺得實際使用應該11 慳電啲

我諗係關底板事 雙層難散熱所以電用快咗
如果11 pro都係用雙層 11用單層 可能最後出到黎兩部機都差唔多時間/11又贏

睇下11係咪單層

如果11係單層,係咪會比pro好好多
之前見巴打講其實xs轉左cpu已經比x冇咁易熱,唔知a13會唔會改善多D

日日差唔多時間起身有用
但幾日遲一日早 有機會早嗰日會叉唔滿
試過一兩次

但係xs好多人講都係熱
打機係XR好

Macbook Pro Max

咩function 黎?

而家X用fimic pro已經好快熱,遲D 3鏡一齊用咪仲熱
咁睇黎都係捨棄Pro,買返11算
我覺得自己應該唔會睇得出兩個Moon差好遠

好似係學你幾點用部機 幫你計幾時叉滿對粒電最好

我覺得ultra wide鏡重要過tele鏡
所以11好抵

我都覺得係既,要tele既拎返相機影好過
同埋買過X就唔想再用成萬蚊買部電話
決定綠色11

一句講晒
11pro用原廠皮殼好唔好
綠色襯咩色殼靚？綠色？黑色？

邊到睇到最新iPhone Xs Max 回收價？

用緊xs max 想睇下有冇個平既原裝皮殼執黎玩下

去先達

ios 13 內置?

呢樣其實sony 早幾年已經玩緊

開左之後80%打後開始慢

下原來ios冇 用緊sony一直都有落後感以為呢d基本盤
不過11pro有就得

想問下大家有無開true tone?

有
無

同埋開咗呢個功能會唔會嘥電啲

青年回憶30 Pin

推

30pin我未加入apple大家庭
第一部係5s

開住一個sensor 個mon轉色
點都會用多啲電掛

綠色得裸機最靚，最多襯黑色
配其他色都怪怪地，就算用綠色殼成部綠色都係好怪

黑白最易襯

本來官皮以前剩係露底框 顏色冇咩所謂
但而家後面露一大塊鏡頭玻璃 綠色冇咩殼carry到

forest green

其實sony設計真係好前衛

開咗舒服好多
尤其是燈色溫好黃 或 好藍嘅地方

我會買 apple 透明case

Apple Arcade 啱啱改咗版面, 有 Try It Free for 1 Month, 可以申請了

會買MIDNIGHT GREEN而又要用殼既我諗都係傾向透明..

有無摸過實物 掂唔掂

我摸過xs個透明case,質感好好，當然好多人會話比咁既價錢，未同其他牌子一樣，但自家出品同d位fit到一個點，仲有我鍾意蘋果出既case係唔會包哂成個speaker位

7plus換pro定pro max好

Plus 機同Max機一樣大

Play store lihkg全球下架

同感 一開頭覺得綠色幾靚(11同pro都係)
諗諗下都係收皮買返白/黑色算數
但白色個三粒眼望得耐又有d不安…

遲啲會唔會有lihkg app都比人告？

咁撚on9?

Apple會為中國全球ban?

希望唔好，Tim Cook過往一向奶共，可能為生意姐

部x 11月個care到期 電池得番86% 有無方法可以換

整虧個face id 一定要成部換

我night shift長on

google做咩事

有啲城巴勁藍光，睇到眼都盲

play store下架lihkg

又上返架

可能咁啱app有更新姐，冇事既

真心想試下

之前好爽手，望一望塊OLED就trade我最高價
陳年Samsung tab s2換iPad

依家冇呢支歌仔唱了
度度都驗屍

今年年頭，唔算好耐姐

依家連誠哥都驗屁

香港冇

因為要跟中國，所以連手機型號都跟埋中國

明顯喱兩年資金都唔喺iPhone 度，Apple 自己都唔想淨係靠iPhone 搵錢，依家iPhone 收益年年跌而服務收益年年升就知Apple想將重心放返係服務度。

以前iPhone 增長期，好多人年年換廣者隔年換，今年想換11/11Pro嘅人已經係用緊7/6s，成個cycle 由1-2年變做3-4年

講真，就算佢年年改到會飛，都係會少咗好多人隔年換/年年換，加上根本就無可能年年大改

仲有就係佢如果想逼你換機應該要控制住電池嘅問題，著量唔加/少加，依家全部核電嘅話遲下就少好多人換機

一路以來用緊touch id既機
黎緊打算轉11用face id
想問下face id易唔易壞？冇apple care情況下去整會大概幾錢

我想問問知唔知11 pro既 UAG殼宜家邊到會有現貨？

幾千蚊

易唔易壞

連sample個位都對唔準

ios 13.1 pb3出左 見外國有埋apple arcade 點解香港冇...

隔離po咪有條友壞左要幾千
但so far我唔錫機用 爆mon爆背都有
face id都仲係好快
壞既機會唔大

其實佢個case有care+都唔換
都唔知個care+買嚟做乜

care+其實都係為爆mon 入水之類既normal case 多
但一黎就傷到核心安全部分應該都少見
保險都係包你比車撞既姐
唔會包你比飛機撞到飛起360度轉再10米秒速70撞落地面既嘛

越南仔開箱文

care係全包wo 就算爛到開唔到機都係俾幾百拿機走人

影到隻金好核突

係咩印象中有野唔包家

個鏡頭下面層透明玻璃

有片

隻金色

鏡頭個玻璃位好似痴落去咁

似開箱塊膠撕淨少少咁

乜都包 俾人偷左都可以補錢俾部新你

唔關事
電話型號 係上年啲人嘈要雙卡 唔要eSim 加 Sim 卡
所以先跟中国

我要e-sim
以前仲有XS㗎

大家心中有數啦
如果係咁點解冇arcade

關咩事
呢啲service不嬲都唔係一出就個個地方都有

但150個地區唔包香港啊
中國出game幾煩大家都知

包 只要比幾百蚊就得 人為係佢面前用鎚仔扑爛部機都包

"Apple Arcade appears to be rolling out to a handful of users ahead of its planned September 19 release date, based on a few tweets and emails sent to MacRumors."

apple落咗order ga, 唔讚好都唔可以話部機衰,如果唔係下次無機玩, 所以未個個吹奏唔好睇

Apple機
讚無乜好讚
踩又無乜好踩

點整

講真Apple發展到今日又真係好難再出到一啲好差嘅產品
所以依家講來講去都係貴、好貴同埋好撚貴

其實外國都好少用esim

日本app store

大家d透明套/殼同貼用開咩
唔想淘寶

其實點解連arcade
都無香港份

cls

呀～～～～～

我都要eSim

4g ram

X Xs xsmax可以安心使用

咁又點，我要用吖嘛

咁慳番了食屎啦apple

公海 -> lihkg -> 公海 -> lihkg

咁我可以安心買11

Butterfly keyboard

其實我想知esim 同實體sim可唔可以共存

XS

UnboxTherapy Lew.
Bent-Gate

Apple呢鋪又真係好小器
明明自己錯都講到好似係人地挑剔咁

人地咪又係公售日買機照Review.

添曲表示已經俾你任換仲想點

係
任換
早排先換左個
成個頂蓋換
換keyboard會換埋電，喇叭

真係算係咁

其實esim有咩好用?
主no. 次次換機都要比手續費
esim旅遊卡又貴

我估512gb 機有6gb ram

我依家期待緊部MBP 2018壞keyboard
換哂啲新料俾我

8仔底面mon都裂咗 去華強北整完trade in俾apple store買11p 有冇得諗

記者YouTuber 幾時有新機review?

Apple 有幾何會連續三年升ram

重點係唔好打
舊air果隻先好打

4g ram 都照換啦

11 4GB好出奇咩 根本就係XR2
如果比埋6GB仲邊有人買PRO

有
3G 3Gs 4

唔轉pro?

咁勁
不過果陣功能係大躍進，年年真係wow
依家吱牙膏

講緊 11/11pro 都係 4GB 喎

個feature 開唔開個sensor 都run 緊，只係個mon 轉唔轉色

應該已經拍好咗片，curfew 應該星期三可以upload

點解唔去問下先達收幾多錢？

先達依家係咪得返二手收賣佬？幾年冇入過去

乜都有d啦，有維修 有收二手機

明明11係俾緊之前旗艦機個價
點解Apple成日歧視佢

本來諗住換機 但拎左d錢去換鞋了

諗住買官方透明case

相反, 成年無買鞋，為左換新iphone

藉口

Pro冇6gb

咪拆穿我啦 係窮啊 成皮野一部電話

佢自己壞 非人為都要錢？

下年可能有

保養內咪唔駛

用透明殼最怕就係邊位入曬塵, 成日要除出嚟抹

白色機防塵，睇唔到當冇

我嗰陣部2015 macbook都係乜9都換
但我上次換2018 iPad Pro嗰陣見其他人部MBP淨係換幾粒掣

20/9送貨嗰堆轉咗準備出貨了

11黑 128 轉咗26-28 shipping
咁係咪代表頭兩日未有得walk in

咁快

準備啫
應該都係準備到20號先出

我仲未wo
我係20號門市黎
仲係處理中

用日本app store account 登入再用香港credit 卡比錢得咁得架？

未得閒試，應該得既

包裝都唔掂，黑盒配金色機

黑盒黑機

想請教11的話64gb夠唔夠用？
少玩game （最多一兩隻）旅行影完相會清，最多用係新聞app /睇小說，最怕旅行途中會唔夠位影相

黑盒正呀, 呃like一流

你限住自己用，實夠ge，不過好似用得唔夠爽....

應該唔收海外卡

請問11前置cam係咪12mp質素？
見好似有youtuber話要前置打橫影先有12mp？

iPad 64GB 就夠用有突，電話預鬆啲好

256快d一定256

唔拍4k60 唔入片睇 唔入歌
64gb係夠

自問自答, 原來前置自拍會有個好似zoom in 掣。
咁應該都係output 12mp?

想問下iphone11 除左美國之外邊度買最平另外Apple care係咪全球保？

有無人20-24號送貨既轉左"準備出貨中"？
仲係"處理中

Me

睇埋片金色個鏡頭位真係好核突

iphone地區保

11 定 pro？

喺香港申請Aeon JCB可以
垃圾卡極速批 只係用嚟課金

你成部掟爛佢咪得

拎返去比幾舊水換過部新啦

有冇人用緊 Belkin 防眩光螢幕保護貼 好唔好用

我20號門市自取
處理中

送貨 處理中

Pro?

仲有3日...好想快啲拎實機打J

好似星期四 蘋果日報 就有真機demo

20號lunch time狗衝去拎機

個鏡頭

點解呀

深色機, 個cam好似無咁覺眼

我覺得唔完全關事
係隻金真係特別唔夾

其實佢而家磨沙機背，光面鏡頭
好似笠左個case緊

深色機順眼D

想問下
如果想要返esim,
係咪要去台灣買 :(

我日本 諗住開嚟試
但係入去睇過冇乜其他想玩 想留住個free trial

仲係Processing

所以隻防暴綠先望落冇乜問題

易唔易壞係睇你成日唔成日跌姐

屌 我打word都係拎2015air打

agger

垃圾渣打捨得update個app未

日本有1000yen係度 之前打怪物彈珠日版抽獎抽到

係咪得我一個覺得butterfly keyboard好好打

太扁 佢咁搞我寧願佢成塊keyboard變touch pad
打字嗰陣用force touch震動

反而Popo綠3鏡幾型

13.1 db2 discord手機app無啦啦用唔到，一開就crash

元朗白都唔錯，個三點好突出

白色個正方框太明顯

金色磨沙背好肉酸

會唔會有淘寶貼紙加落去遮下個方框?

係都dbrand啦

三部新機個敗筆喺個框到

巴打Take it easy , 比d 耐性

唔係update 左咩？我13.1 beta 都用到喇喎

點解係4g？定點解係x Xs xsmax可以安心使用？

表示會在稍晚的時候為旗艦 iPhone 帶來一個名為「Deep Fusion」的新功能。
呢個影相功能係11pro先有定係ios13 就有？

岩岩去左士多玩下部xs，同自己部7plus比，雖則xs個moon大7plus小小，但感覺都好似好細咁。

等拆機啦

岩

應該得A13先有份

11, 11Pro, 11ProMax

因為長咗但窄咗

睇scroll 野會大咗，e.g. Blog, 新聞

睇multimedia 會細咗，e.g. 片，youtube

上得6GB 之後真係逼唔到人換機
IPAD都要1TB先比6GB
係都下年大改款先上6GB啦

睇片細咗架
兩個size我都有 7plus睇片大d

有無人有用momax onelink backup 果舊野？
backup 得快唔快？
同埋可唔可以backup 埋whatsapp?

又多一個理由支持我換pro max.

大家有冇開Optimized Battery Charging?

11 紫

開了

Whatsapp要iCloud/iTunes
豆腐果啲通常都係Camera Roll ,Contacts之類

明白，thanks!

Molamola
iPhone 11和iPhone 11 Pro Max都是用上A13核心，RAM就一如Apple慣例沒有正式公佈，之前就有傳iPhone 11有4GB RAM，而iPhone 11 Pro及Pro Max就可能有6GB RAM。試用安兔兔及BSMMS兩個程式測試，發現兩機其實都同樣是4GB RAM，數字上iPhone 11甚至比Pro Max更高一點點，再以安兔兔跑分 iPhone 11 Pro Max就成功，以約3千分勝過iPhone 11，細看下會發現，兩機雖用上同一核心，但 iPhone 11 Pro Max在CPU得分明顯較高，而iPhone 11在RAM得分卻是稍勝，是比較有趣的一點。

11用少啲ram 正常發揮 打機專用

快d到20號

有人話antutu 同geekbench 未update load 唔到6GB

真係要等20好澳洲ifixit 拆機

其實上年Ipad pro未出個時geekbench都已經check到Ipad pro 有6gb版

想問下我部MacBook pro 2016個butterfly keybroad
有時會卡卡下 但過一段時間就正常返
係咪都可以照拎去士多免費換？
睇上面巴打話佢會幫你換埋電 係咪真？

Pro max
利申用緊7plus128GB

13gm 用唔到
13.1 Beta 用到

雖然一早都知堆youtuber係收機做嘢吹奏apple
但下下一齊upload呢下真係未免操縱得太露骨

元朗西鐵站二胡阿叔好野！

我反而覺得係一早拍完到今日先俾release
咁先可以洗到search engine

係因爲apple 有政策講明早於特定時間點upload ,
而youtuber 會盡可能地快upload 搶收視,
所以....

係因爲apple 有政策講明不能早於特定時間點upload ,
而youtuber 會盡可能地快upload 搶收視,
所以....

Apple store 幾時有機試？

20

愈睇呢個post就愈想換
隻綠色好撚靚啊

Detroitborg 係咪收咗皮 好耐都冇update

why

本身冇諗過換
希望堅持到

就算pro 得4GB RAM 我會照狗衝

佢好似上咗神台咁款

一早話iOS 4GB ram夠用㗎啦，諗買同唔買就得

玩完真機再決定，等佢冇m字額先轉會真係等唔到

聽過nda未？

聽過
我嘅意思只係一齊出嗰下真係好鬼骨痺

由發佈到睇埋unbox都冇feel

上次換x係睇完unbox想買

睇錯nba

MKBHD影到11隻綠好fresh
但我知買完番嚟用兩日就會頂唔順佢咁少女

11 同 11 pro 一樣 4gb ram 其實都係好事 11 感覺又抵咗
不過買 pro 嘅可能心理唔平衡 魚蛋論

11隻綠真係愈睇愈靚

但佢啲review真係高質
最新既已經係iPad Air 仲要有人sponsor先拍

佢算係第一代嘅tech YouTuber
啲片超認真
把聲又好J
不過佢依家應該都唔志在拍片搶click rate

隻紫我ok
不過唔買

香港有無YouTuber upload

如果買11
我會買紅或者綠
然後裸跑

娜姐係咪YouTuber

真係唔係6gb ram

xr xs個時係咪分別3gb同4gb ram?

我心目中unwire只有雞蛋妹

添曲表示：我已經加鏡頭跟18W牛兼唔加價你仲想我加ram？

求解答，其實20號果日有冇得walk in買

Pro 5.8搞到唔上唔落
細左但貴好多

好靚

不過上面個堆電訊商咪炒哂車

yes 因為XR佢都係試水溫 今次變咗正室

想試Arcade但原來佢未開apple tv trial
諗緊係唔係iPad連ps4手制試算

可能有難度，或者得好少
我本身訂咗 pro max 星期五沙田拎，噚日行過買套果陣，問佢如果到時有壞有無得即場開第二部試，因為到時趕時間，諗緊好唔好唔拆機拎完就走。佢答我果日啲機都比人訂哂，都未必有新機比我開。如果照佢咁講，咁 walk in 都未必有得買

但5.8個size手感好好
以前都驚佢細
但用過更大嘅機就覺得5.8其實好好

咁21號呢，隔多日會唔會好D
真心唔識

你抱住50 50嘅心態會好啲
除非你想買啲冷門色同容量啦

買11綠會唔會好gay

如果 11 黑128呢？

唔會
MKBHD咁man用落都算中性

正室都冇官方皮套嘅

之前xs電器舖賣左幾耐炒價先跌返去原價？

呢個絕對係大熱中嘅大熱

張閃魔星期日落單仲未到倉

唔知20號有冇ir呢

其實你呢期成日提住11係/唔係正室/旗艦有咩意義

邊有，我次次都話11係正室

我都覺5.8好
但數字上好奇怪
一係11 款跌返落5.8

絕對冇意義㗎，講下都唔俾？

[月經] iOS集中討論區 (105) Still have an Notch

一家人